AE街霸請入

打錯標題開多次

請

大學生想開Plat Charge?

不如你試下問我 睇我答唔答到你

Ho

喂你does not exist喎

大學生開到Plat Charge？

試多次，而家應該得